% Umożliwia wstawianie hiperłączy do dokumentu
\usepackage{hyperref}							% Aktywuje linki

\hypersetup{
	colorlinks	=	true,					% Koloruje tekst zamiast tworzyć ramki.
	linkcolor		=	blue,					% Kolory: referencji,
        citecolor		=	blue,					% cytowań,
	urlcolor		=	blue					% hiperlinków.
}

% Do stworzenia hiperłączy zostanie użyta ta sama (same) czcionka co dla reszty dokumentu
\urlstyle{same}



